原來Google日文翻譯配經典場口係咁正

Obi-Wan High Ground（呢個笑到仆街 ）

I am your father